Man + River 條友有冇問題？

係youtube岀名係river or lake 入面執d唔屬於佢嘢自用。雖然有時會比返人。不過無數go pro , iphone 都自用。

有冇問題？
唔投票喇，廢事比人屌。留言討論下